SMT 8月中月約可即簽

Smartone續約優先